以前啲黑社會憎差佬

明明社團發起既原因就係為左幫弱勢既，而家已經變到幫當權者打返弱勢

一早知警黑合作，元朗文宣左成個禮拜都無捉人就知。

成班人垃圾到